廢老藍絲必須被清算

就算成功爭取後依班人都唔應該享有我地爭取返黎既野 佢地腐敗既思維只會阻礙未來既發展 社會根本唔需要依堆廢人負資產

BTW
清算要係我地成功「奪回民權」之後

但過程中有衝突都應該要比佢感受到即時性既後果

唔好再唔自衛 如果一班人同時衝上去公民拘捕「制服」佢應該幾好

記得天琦既以武制暴

但記住依家個重點
請先用真普選做主要目標

黑警都係紐倫堡審判2.0等緊你地
一係你就打壓曬我地
如果我地成功左你地上硬人民法庭